好想幫呢條女拆禮物

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

筆了

好想拆佢

飛機杯一隻....你食自己啦

長定

非

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

我希望禮物係支那滅國

唔將自己包做禮物俾佢拆？

誰不想

定延用飛機杯幫我

重點十一，唔好開膠post 住

請各位善用不推文回覆

死臭雞收皮啦

想食長定

基

呢句嘢個畫面真係嘔心過見到基佬肛交